NBA戰線又著 今次到LeBron 助攻

竟然話Morey not educated on the situation

咁樣落去 即係個個球員都會比記者問 到時又蝴蝶效應

留名睇Brooklyn Nets 班球員比人問 到時一答既野係激嬲自己班主 一係激嬲美國人

對美國就變隻虎，對中國就變隻貓

呢個黑人個腦裝草

同猩猩講智慧
有呢個答案好合理丫

力架

黑人就係咁，最叻果件奧巴馬又係咁on9

黑人智商低唔係公認嘅咩

more than an thelete

誤會左了佢係見騰訊播返NBA，驚啲美國人開始平靜，激將法姐，柒婆平時都係咁激勵我地

同香港一樣最低層既人一樣
知識水平最低既認為自己最醒

Nigga係美國就講人權，係中國就話唔識呢d野

我咪讚佢助攻 真心架喎

Qing James

foj 啲step back得唔得㗎

大家到底會點落注？

網隊班人到底會激嬲自己班主定成個美國？

求全文翻譯

人人都有言論自由嘅
大家都有自由認為So called第一人on9

佢訪問條片 post 左一個鐘都冇就差唔多200萬views

大家買定花生

唔怪得侵係咁串班大愛nba

佢錯唔哂既 係有d偽善

連登仔唔鐘意班女權都係因為佢地唔會去為真正女性被嚴重打壓既地方發聲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

點解幫中共擦鞋個D次次都擦到咁柒

睇下佢之前講過咩先啦

be humble, 唔好racist

推

size=6]Senator Hawley都出左聲屌啦！retweet呀[/size=6]

另外

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

係美國 佢比人串既點係
一個連大學都冇讀既人走去講個MIT MBA既人uneducated 同埋之前又好大聲咁屌9侵侵 又要做social justice warrior 又話自己more than an athlete 而家咪又係對人民幣低頭
佢條友真係唔講好過講

根本FOJ係自已友黎

求大家係出面唔好力架前力架後
講左既快d收返口

foj個波傳得咁靚，仲唔轉身射個三分波

佢無讀過大學咁樣串人
要講搵第二個位入啦

美國咪一樣吊，吊得重勁過香港

Not 1, Not 2 Not 3...

終國都跪低播返NBA就知要呢項運動喺中國收皮係冇可能

花生mode

垃圾詹屎
以為自己真係King

想提一提
大家屌還屌 唔好用膚色/n字頭去屌
唔係就同某人 用911去屌人無分別

佢只係唔想件事降溫

中共：屌 又黎

走步就識

辛苦晒佢

LBJ冇讀過大學 憑咩話人

最重要繼續炒熱個topic

Thanks

push

雷霸龍 詹姆士

Lebron Shames

James 最勁唔係入樽

係助攻！

Hi sir 開定第個ac 啦

今晚NBA線活動去修頓呀

我地judge佢都係自由黎架

單機啦你 睇你開親啲post無個關社運事 就佑你根本唔了解成件事
依大是大非仲講得出啲咁嘅野

咪撚亂用n word,focus噃喺條仆街身上

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

所以要去修頓拖手啊今晚，繼續炒熱

中共貿易戰又反口

diu he is on9???
奶共

想打國際戰線既麻煩入嚟睇咗先
[鄭重呼籲] twitter 戰線

come on, James!

幫手Twitter 助攻

唔好比佢停

Also a businessman

原來LBJ先係大佬

Come on, James!

出嚟回應未p牌仔

梗係啦，中國要黎搵銀喎，美國係拎黎住，分得好清架嘛

james交得靚
又單刀了

facebook講左唔知有無連登仔睇到

NBA同暴雪呢兩條線一定要打好，我地一直處於underdog既狀態依家終於有事件可以俾我地無限發酵放大，尤其係LeBron呢個級數既球員走出黎俾子彈呢啲真係核彈黎

有買過LeBron波衫既請認真考慮燒波衫，唔係講緊笑，NBA過去都有情況係因為球員同球隊問題而自己身轉隊搞到俾人燒波衫（LeBron已經俾人燒過），呢個係十分有效既表達不滿方式而且好易viral到

上twitter時盡量唔好謾罵同人身攻擊，要帶出明明美國黑人係受壓迫既一群，去支持中國打壓人權係非常偽善既一舉，一定要咬撚住唔好放

幫手like and retweet:

James harden 勁d

香港女權有幾打壓姐

好難感受到wo

幫手推

Push

#RMBronJames

推 大家幫下手啦去Twitter
國際線都好需要人手呀

有玩twitter嘅就知道今次嘅事好多黑人都屌佢
唔該樓上啲巴打唔好再侮辱黑人

多謝弱智 lbj 助攻

我睇reddit全部都屌佢hypocrite

Nba 戰線本身都冷卻馬 多謝佢又彈番出黎加油點火

佢以為NBA係Nigga Basketball Association呀?

大陸有冇james 消息呀？五毛可能開心到痴線

突發
所羅門串爆lb

你自己諗下呢個留言俾人翻譯cap上twitter/Reddit會點

又一個偽善者

今次Twitter上熱門，必推

佢用個啲2 , 4 當to 同for 有時睇到人眼花

你岩

Block 得

騰訊哩啲靠Nba一年賺幾十賺
你斷佢米路啲官二紅二代作反都似

阿sir你都幾撚明顯架喎

你都簽左長約就退休啦
求其講句我專注比賽咪算囉

大帝忍辱負重,
出黎幫手拉仇恨值

我覺得佢似LBJ死忠多D
講野奶到咩叫LBJ都可以俾你地串到一文不值
條友今多年黎都係利己主意者黎架啦, 佢只係真係打波勁咋

奶得咁撚專注都係第一次見

今鋪燒通頂

呢條友真係唔識嫁喎

明顯係平時唔理時事既港豬
今次燒撚埋佢主子咪出黎吠

力架智商低

留意返前排鬼ac
對家一定connect黑人

估唔到一條精蟲既蝴蝶效應可以咁大

上次天水圍個女仔比啲狗拉到見埋個下體 班仆街垃圾女權偽善閪去左邊 做過啲乜？

試下問下洛文
NBA 黑鬼得一個會講真話

可唔可以唔好拎呢個字黎玩？

嫌團火就燒完 成桶火水倒來去再燒過

Fuck those racist comments
用少少邏輯諗都知唔關種族事
LeBron係既得利益者賺中國錢先咁講
之前巴黎時裝週著五大訴求都係黑人黎

送咗成百個頭

屌影衰晒d p牌

今晚見

支那人被harmed spiritually

幾十億咁撚多

啱
要注意用詞

人民幣比較好撈 完

cut that racist shits man

Step back three 上YouTube search 下la

全民開twitter啦

Come on James

屌你老母 抵你最多亞軍

今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

推
20號 九龍見

注意用詞

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

求下你地唔好再用N-word
輿論嘅嘢都係搶道德高地
LBJ助攻大家唔好用啲種族歧視字眼
咁樣美國人都好難幫我地

Rodman: Kim is my best frd

唔好咁快打沉人 佢見到有幾個係咁攻擊LBJ 黑人又垃圾又乜 先叫大家理性討論唔好攻擊人種果d姐

陳同佳 會唔會搞到lebron james冇左份工呢

唔好攻擊人種

呢度”not educated” 唔係話Morey無讀過書
而係”not informed”咁解
睇返條問題就知

今次仲癲過上次神助攻呀

d黑人英文亂用用到九唔搭八
但而家d美國人都當佢用not educated係講冇讀書咪成全佢

所以我真係支持白人至上 根本要共享dna 溝淡其他劣質人種

你都痴撚線，真係睇人

其實真係仲有比較多黑人，仲係因為成長環境同父母個輩啲人嘅教育冇咁好，而導致教育水平未夠高。E.g. 補習都冇錢，父母又教唔到啲咩俾佢地，同埋父母冇咁強調教育，好早就要佢地出去做野搵錢；當然呢啲情況其他人都有，但佢地既比例真係比較多

利申，係外國中學教過數學，黑人唔差㗎，黃種人都可以好撚蠢(某大國好多，平時自撚大講到自己幾勁幾勁)

同埋就算人哋平均智商低少少，都唔會差好遠，但你就一定係拉低我地平均嗰個

no racism
fuck you

唔好再講n字頭既字唔該,定係你地覺得全部黑人冇人撐我地？咁易比人帶風向？

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

推！！！
今晚修頓見！
仲有twitter推依單野！

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

鍾意籃球嘅人先至會神化佢
對於對籃球冇乜興趣嘅人來講佢只不過一個打波嘅力架

有睇開nba就知james不嬲終極偽善者黎 廢左美國隊長 仲要係度貓哭老鼠

2018 po番俾佢自己睇

Queen James
Soft

No discrimination plz

LBJ is chinazi

垃圾猩猩 屌你老母
本身高比年代都好憎猢 由宜家開始日日咒你早日收山

b

煲大佢

衰仔樂園同SIMPSON都係無得輸

鬼佬既圖
好多都好正

大家係咪唔知佢拍緊space jam 2擺到明要討好支那市場

死占狗

快啲喬裝中國公民去讚佢 了解中國既偉大

my belief

Meanwhile Enes Kanter

連登真係垃撚圾又用 racial slurs
之前OBAMA已經係咁
唔撚用腦

笑撚死

屌 仲推得快過今晚個行動post

仲有個5號係邊個

屌你
咁樣對佢哋兩個都好似唔係太好

Shit, 㩒錯負皮， sorry 手足

一定唔可以比佢停

真係狗嚟垃圾

LBJ=literally blow job

佢地只係中共養嘅狗

終極助攻

想睇埋Durant

支那想停都停唔到了

平時奧狗馬咁撚多嗲 一對住支共就收撚哂皮

個個爭住含中共

LBJ= Lick BeiJing

啱啊 leborn咁醒目 投資咁有眼光 又點會唔知呢 但係咁做佢都係俾人屌下 d人咪又照買新鞋

sad but true

今次真係邊個用邊個就係鬼

真心笑撚左
FOJ中學畢業 笑MIT MBA既Daryl Morey not educated

阿sir好

其實沾屎不嬲都比人叫開大猩猩，唔凈係因為佢係黑人，而係條友不嬲都係隻無腦嘅閪人。

香港成為中共照妖鏡

佢講咗"呢個"都叫racism?
同講呢個高佬個腦裝草有咩分別？
都係形容外觀

貓都識反抗佢係隻擦鞋狗嚟咋

呢個就真係racism啦

搵人請佢食西瓜

屌你老母係咪好撚好笑

咪撚racist啦屌你地老母

以為貪口爽好撚過癮,
而家打國際線你估仲可以以前咁玩玩吓
再者
人地黑人一個和理非馬丁路德金
一個勇武Malcolm X,
你香港人笑黑人,食屎啦,同人挽鞋都未有資格

請大家幫幫手，將香港過去嗰一個 difficult week 嘅相片或片段放上twitter，tag @KingJames hashtag #hongkongdifficultweek

目的係，藉著呢次事件，等外國人多理解香港嘅狀況，尤其係警察濫用暴力， 拘捕學生， 甚至性暴力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

LBJ = 奶北京

你收撚皮啦

所以依個咪就係個點囉
人地就係講緊MOREY個EDUCATION LEVEL足夠去TO BE INFORMED

同意

潛水就得喇？出嚟道歉啦屌你老母

[緊急！]國際戰線出事！快啲入去負皮番啲留言！！

[緊急！]國際戰線出事！快啲入去負皮番啲留言！！

Thx

No more racist comments pls

收皮啦，講還講咪撚拎種族嚟講

呢個時候咁講嘢，邊個夠你on9

大把黑人智力高撚過你，你係仲有少少智力嘅就道歉啦

邊個racism,邊個就係鬼。
毅進仔先咁講野架

頭果幾個豬隊友好心收皮啦

提下大家
屌還屌
唔好種族歧視

Fuck you Racist

Racist fuck off

Hong Kongers hate racist

Racist can go fuck themselves

冇咩問題喎，係人都知佢抵屌，另外第一次知原來「黑人」係歧視

Give you 5 cent, fuck you racist

[緊急]所有連登仔入晒黎同我負皮晒所有種族歧視comment

No racism pls

Racism is wrong in any circumstance. Downvote!

No racism please come on... Be a quality Hongkonger!

外國人5 cent睇唔明，應該講Pro-china Pro-Beijing

Downvote! No racist here!

我唔支持呢個post嘅種族歧視言論！香港人已經受極權侵略，我地應該對世界各地嘅不公義都有同理心。詹士嘅種族同佢嘅言論無關。

I do not stand with the racist comments in this thread. Hongkongers are the victims of aggression and severe human rights violations; let's all be mindful of injustices around the world. Lebron made a comment that I believe is uninformed; his race has nothing to do with this.

做乜鬼野搞種族歧視

唔好同啲racists講野，我地唔支持種族歧視

Fuck off racist
Hong Kong ppl are not racist!

Fuck you cops

Mind your words

拉

道歉啦屌你老母

5 cents , get away la

玩具撚係咁無腦
肯定佢成日空氣射波

Love Bei Jing
Lick Bei Jing

Anti-racism

STOP RACISM

頭1頁好多五毛
自己留完言去twitter post 野帶風向

你又知你唔係猩猩
genetically我地人類
呢個species同猩猩好close
唔好話自己啦ching
罰你自我反省呀

We are not Bugarians. We stand for equality #NoRacism

#NoRacism

no racism, please respect

屌你啦死racist

no racism

No racism please

no racism please

對事不對人！
唔好拎種族黎講笑
No racism

No racism please...

佢地6月已經開始潛水

no racist

今日上返水撐警呀我係女人都想屌柒呢班女權撚

做咩結尾開估，popo

No racism!!!

No racism

屌可以屌，收返埋啲種族歧視言論唔該

Good morning sir! 屌你老母臭閪

請負評4樓 不推文

Wtf they are friends not enemies.

Fk u Stop thinking chinese=idiots

咁撚得閒就出去推1020行動post啦
平時就大大聲叫支那豬，依家一句Nigga 好似殺你全家咁

好多高級五毛
識得用racism黎陰我地

fuck off plz

agree
但佢地提到 奧巴馬呢條撚屌
我都要屌一屌 呢條撚屌左膠養到支耶咁撚肥 含撚仆街柒
利申：留言對奧巴馬和lebon 既種族無關

出黎道歉呀

你老母係屎眼生你出黎？
定個腦未生出黎
講野咁臭咁弱智

There is no point to turn the statement from LBJ into racism, downvoted, I believe you are definitely not the majority.

This is naive, don’t make it become racism.

You are the stupid one, stop pretending to be one of us.

Downvoted, you are stupid. NO RACISM

more than an athlete=communist?

Fuck off James

Get back to China 50cents

你地鬧還鬧，唔好再用有種族歧視色彩既字/形容詞得唔得…………又唔係唔知大把人mon連登專揀黑材料譯上Twitter，明知美國嗰邊提到種族問題就冇情講，你地係咪仲係要咁
佢蠢佢奶共係佢問題，唔好再懶係型咁拎n字頭粒字出黎講、或者一竹竿打曬全部黑人，我地自己都係有色人種，唔好打潛在友軍啦求下你地
大家太唔熟悉國際網路文化令我好擔憂……

希望你分到邊個是敵是友
因為你一個字推走支持者先係真on9

利申有推行動post 唔洗你教

fuck off Chinese 50cents

推
Agger

你就猩猩 食屎啦

五毛退散!!!

屌 根本係5毛黎架 唔好玩啦 就算有d 白痴亂講都唔會連續幾個reply 都係.. 5 毛真係好噁心

任何種族都有好人壞人 請尊重人

講還講 矛頭指佢 唔係黑人

no racism, please apologise

一個字推走支持者
共產黨係咪請人？

Incident by incident. No racism please.

Racism sucks.

Racism is not right under any circumstances. Please think before you say anything.

Hey stop. Racism is not right

HEY PLEASE RESPECT. Racism is wrong.

WHAT THE ACTUAL FUCK. Please be cautious with what you say.

No Racism please

屌你老母 咪再亂咁用呢啲字
好撚侮辱架 有冇cultural sensitivity?
FUCK RACISM. YOU SHOULD SHOW RESPECT TO EVERYONE.

FUCK YOU 50 cents. SUCH A RACIST.

FUCKYOU. Such a racist. HONG KONG People HATE RACISM AND RACISTS.

No racism please. Go back China.

Respect please. No racism.

Please respect and no racism.

WHAT THE FUCK? FUCK OFF YOU RACIST.

Let’s learn from mistakes and be extra cautious of the languages we use.

NO RACISM, YOU FOOL

Fuck off!Chinese $0.5 cent

平時叫鬼佬同支那狗又唔見你出黎既？
你同個黑鬼有咩分別？

0.5

HEY Under no circumstances can racism be rationalized.

50cents

冇錯，只要支持民主自由就係香港人！we are HONG Kongers. NO RACISM !!

Mainland Chinese don’t pretend to be HongKongers!!!

Get out of HongKong! Go back to Mainland China!!
Fuck You🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

其實應該問下荷里活班人
之前屌trump屌得最勁對住中共應該即刻收聲

年度最佳助攻

一晚多成六百幾個負皮話人Racist,仲要咁多P牌爭住講
收啦,宜家都唔知邊個帶緊風向

唔理佢咩心態

最佳助攻王

多謝lbj

OK. I apologize for my improper speech. Please let this thread down.

好，我道歉，呢d敏感時期我唔應該用呢種有爭議嘅方式講嘢，sorry

Sorry, I apologize for my careless speech

Great! Good that you recognise your mistakes.

No need to praise. I'm actually doing wrong, please keep downvote my comment so people knows hkers are not racist. Thank you.

No racism please.
We are not Chinese

Hello Chinese 50 cents

Blocked